香港啲班主搞足球其實為啲咩?

錢多當做善事?
為攞紫荊章?
當養多班閒人?

講真 又冇觀眾 又唔賺錢
真心諗唔明

好一班人圍威喂

btw, 香港籃球嘅班主仲大穫

威
洗錢

政府唔支持
足總唔識支持
球迷越來越少支持
除左紅色資金文化侵略之外, 應該係鍾意足球先會咁搞了

鐘意足球，好明顯

我大部分同意

認真，洗黑錢

錢多 無地方洗

洗錢

幫啲錢洗白白

無嘅，呢排我都賺到夠咯，想搵返啲位蝕下咁啫

佢唔同，佢管理得好既話搞伯明翰一定有得賺，點同香港啲波比，可惜佢本身都其身不正依家仲坐緊監

梗係鍾意足球啦，唔通洗黑錢賭外圍咩

真正嘅搞手只求打個和

香港搞波打到個和已經好勁

呢個世界所有地方既足球班主 主要都係得呢個目的